睇見香港人俾人玩真過癮

船員就可以換班,香港人就唔俾堂食

第一日識香港人咩, 唔係咩新聞

船員就可以換班,香港人就唔俾堂食.然後香港人就話AO仔考第一係精英